KPOP TOP1帥 不服來電

第五張邊個黎

做咩唔覆？

世粉劣左好多

唔好推

保護樓主，拉

拉

大細面靚條撚

幫手拉

金泰亨屌打

佢正啲

呢個真係型帥，男人都會覺得正

Top 1 係soobin

哈